分手呢樣嘢真係好痛

最難過係過去嘅回憶好燦爛
但以後已經唔同再有
然後只有自己一個單方面好傷心
人哋根本無所謂

有無人明

agree

冇

都正常嘅 段段感情唔同

樓主我明白你呀
最慘嘅係
佢對於你有幾唔開心係完全唔在乎
佢對於分手呢樣野都完全冇所謂
就算自己幾努力都冇用
佢唔愛你就係唔愛你

我都係咁 問佢係咪想分手
話返係我頂唔順想分手 叫我自己開口講
但我根本唔捨得放手
然而佢係一啲所謂都無 同埋覺得你拎個問題出嚟講係煩

美好回憶呢樣野
係令我地唔捨得放手嘅原因
但自己好清楚明白
就算大家起返埋一齊
之間嘅心入面都會有條刺
雖然唔知樓主同女朋友嘅問題係咩
但係我地而加嘅情況都好相似

已經痛左一個月 每朝起身都好空虛 好似冇左part靈魂

以前覺得分手好傷心
最近爸爸走左先感受到到真正既傷心

個人好空洞，食兩啖飯就飽，反胃，個人有啲浮，心口鬱悶到有少少唞唔到氣，夜晚不停諗到好夜訓，然後好早起身再諗。平時有野分散自己注意力就還好，情緒一黎就好似全世界黑晒咁。夜晚唔想返屋企，驚自己一個係房然後所有野就再重新loop過。

拍乜野拖，重感情既人根本唔應該拍，一跌就傷到仆街。好羨慕個啲用幾日就可以完全放低既人。次次都痛到冇晒人生意義，以後都唔會再認真，唔會再打開自己個心，你地要黎就黎要走就走。

你當佢死咗
會快過d
真心㗎

明你感受

我琴日分手 我今日就係你依種感受
放棄咗一個我好愛嘅人

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

巴打一齊左幾耐阿？
感覺到對方好似唔太著緊個關係咁

因為咩事而放棄？

回憶總是美好的

對方覺得淡左所以分手？

一句唔再鍾意 感情淡左
就將之前既美好回憶全部拋棄
講過既承諾係唔愛你既時候都係假既

明呀 野都食唔到 日日喺屋企摺 寧願射波都唔翻工